128唔係我生日 維園見

自己like自己

自己推自己

支持一人一行動POST

12.8 下午三點 維園見

推

Go

128 128

仆街撳錯不推文

Tui

其實我想推

【警世】行動post推唔郁係有原因

有人話冇128post wor

咁唯有自己推返上黎

5點幾我就同你推撚爆佢

推呀推

推到有人同我講早晨為止

早晨呀各位

有冇人應我機呀